重申一次，屌泛民既人唔係分化撚

相信好多人經過今個六月已經比人標籤為分化撚，之後又比人撻一句兄弟爬山乜鳩
大家要明白既野係，點解咁多人屌泛民/Gphone/民陣：

１。容易騎劫大台
自2014年到今日，每逢有社會運動，佢地都會上大台吹水，但係往往都係導向民眾去一個失敗既方向。經歷過咁多年，大部分人係憎泛民上大台搞事，整到成個運動膠化，又唱歌，包圍警總但係又比狗入，無腦型和理非。

２。以往泛民收割同維穩既事實
相信唔需要多講，泛民係議會入面既效率極低，你話佢地拉布乜鳩，毓民出黎屌高官又好，實際上係幫唔到香港幾多野，泛民係香港人早已經無信任可言。一味識得和理平，有結果既野就出黎收割，再唔係就籌款Cap水，人所共知。

以上兩點係最重要既理由，去到今次六月運動，好多香港人都想嬴，當中亦有泛民議員出黎幫手（鄺仔，胡乜鳩），但大家要記住，哩個係佢地既職責，一向效率低迷既泛民，明明唔關佢地事既野又出黎拎光環，試問邊個會鐘意佢地？

另外一樣野，從歷史同經驗黎講，從來有Gphone既大台，到最後成件事都會膠化，好多人覺得屌Gphone就係分化，事實上佢地係屌緊Gphone個效率，冇效率但係又出黎搶大台，有支咪就發號司令，最後仲要係得出一個閪結果。

如果有人睇唔過眼，再出黎游行或佔領既時候，可以帶唱Ｋ神器，咪，擴音器，佢地有咪唔代表就要跟佢地，你地有自己選擇既權利，佢地係無資格屌你。同時用Airdrop黎擴散哩個理念（有文宣整圖更好），效率會黎得更快。

我地已經無比人騎劫既本錢，唔好講咩分化，事實上係效率問題，如果泛民有少少自知之名既，你地應該學下鄺仔咁從旁輔助，而唔係拎住個咪講鳩野，再唔係就退落黎，無你地係大台，成個運動會更成功

係3毛姐

你有咪 佢又有咪 點解唔聽佢就係分化
一定要人聽佢

好多泛民打手 博人唔記得泛民以前做過咩陰質野
根本建制同泛民都滲透左連登

已經有柒頭泛民打手入黎負皮

得罪講句 飯民滲得勁好多
深藍搞fb好過搞兒登

真 好多連登仔比泛民打手撚到
覺得屌泛民就係分化

而家唔同以前盲目支持
佢有point就跟 無point就無視

獨立思考最寶貴
可惜唔係個個人有

到今時今日重掛住講毓民乜乜柒柒嗰啲就真係分化撚喇

閱哦

泛民今次真係意外地喺適當嘅位置幫到手, 用佢哋嘅朵, 權力, 法律知識
我(哋)好真誠咁多謝你哋
所以唔該, 如果泛民睇到呢個POST, 請幫幫手, 唔好企大台, 唔好嘗試去做leader指揮整個局面, 等大家順其自然咁去討論&發展
當然, 都可以加入討論, 俾意見, 之後分工各自做自己可以做嘅

反嘅冇point嘛
為反而反

佢入唔到議會 已經証明佢既理念唔適合現代

獨立思考
唔好單機
Be water

相近嘅道理
我批評你嘅所講嘅所做嘅
唔等住要歧視排斥你本人
更加唔等住要分化
只係想增加效率

抵屌唔係分化，和理非要同勇武一樣都要適當，勇武唔可以係暴亂，和理非一樣唔可以係投降

依家有人係做唔到大台
睇唔過啲和理非加游擊帶到個運動
就喺到煽動人不信任
係就針對件事嚟講啦
邊個行動係完全對香港不利？唔好講冇效率，我都不見得反嘅人提出嚟嘢有幾高效率幾高成效
係要講陰謀論話人做大台膠化，一啲啲有力少少嘅嘢都拎唔出

自發無領袖先可以發揮到最大功用

效率撚

絕對認同，屌泛民既唔係鬼，泛民事實值得屌。
我第二個post係話毓民係鬼，唔好撈亂，佢係借反泛民來搞分化

樣樣野多d獨立思考，鬼都奈我地唔何

快啲攬炒快啲分化咪快啲完咗佢俾g20囉

係，所以重成日開post話佢點點點嗰班，大家知咩事。佢真係太多親家

不過而家呢個議會，唉 血債票償，真係虧班仆街諗得出同講得出

係呢個moment真係要記得自己出黎係為左乜，大台唔係100%岩

第一 不信任係泛民自己做出黎
你哩啲就真係分化撚啦 想將泛民抬高但又冇理據
第二 對香港民主運動不利既例子已經講左係佔中 當年嘉年華咁都唔膠化 你係咩人可想而之

一句講晒
我嘅point就係「你冇一個更加好嘅提議就唔好先屌人」

有呀 你選擇性睇唔到姐
咪話左自發性加冇大台會更好
一定要有大台架咩

毓民一早收左皮

我睇佔中問題係堆分化撚喎
啫係你依啲
冇一個更加好嘅提議就先屌咗人先
之後大家就陷入一個互屌嘅狀態，咩都做唔到，我就睇唔到你有幾有效率啦
所以我都係潛先啦

泛民大台好有效率
家陣冇論點為屌而屌既係你bo清

依家咪自發冇大台囉
屈先未？依家人地唔做大台都冇人跟呀，人地冇割𥱊冇篤灰，你唔like咪走囉，去做你想做嘅嘢囉
你想做嘅嘢就係屌泛民囉，係咪噉講呀？

我反而係覺得, 一有人站台, 就會扼殺咗好多唔同嘅聲音
一有人揹飛做leader, 好多人就會懶, 覺得聽leader講就得, 唔需要思考..
或者向咗造神方面發展, 最後分黨派, 再批鬥..
我覺得依家幾好, 冇人帶住, 就各自諗計, 再拋出嚟大家討論可唔可行

自發冇大台
你係咪係屋企呀

哦原來大家準備左解開唔互屌既封印？

血債票償唔啱, 咁應該點先啱呢?
唔好避, 答左點做先啱先.

反對同陣型搞分化
又講唔出應該點
九成九係鬼.

冇比人騎劫既本錢

而家有邊個騎劫左邊個？
咪自制矛盾啦⋯⋯

支持樓主個point嘅
但記得事有大小先後 小不忍則亂大謀
如果需要人數 有時要忍下泛民
如果泛民帶風向膠化行動 請搶咪大力屌鳩佢

今朝警總咪比gphone拎住個咪鳩嗌囉

叫人登記做選民咪得囉，做乜係要講咩血債票償嚟消費烈士，食人血饅頭，講得血債梗係血償。

不過犯民啲路數都唔難捉，咁多年都係咁

好多人想駁但係又唔比point

我都想知點解唔屌得黃之鋒 佢係乜撚嘢閪人嚟 點解民眾自發包圍警署佢走去搭大枱放警犬出嚟食飯

驕柒泛民打手尋日集體炒車
胡乜鳩話普通襲擊
班打手話告普通襲擊已經好好彩
又咩法治社會
推班前線去死

冇當過前線係人

飯民目前為止冇搞亂檔，唔會屌住，佢做柒嘢就肯撚定屌9佢

你地係咪on9，呢個時候搵d fake news出黎煲

今日佔稅局, 入境處都係唔需要泛民出現. 以後示威都唔需要有大台

612 本身就係冇大台，每個人都係自發出嚟

agree
泛民call遊行book場咪算
根本各有各做
都唔知屌乜⋯⋯

泛民不嬲垃圾

冇大台先有好結果

推

又私怨又分化，block得

有晒論點 唔同意咪出聲大家討論下

咁梗係啦⋯
你慌而家出黎發夢班友會聽大台支笛咩⋯⋯？

倪匡都引《周易‧乾》：「用九：見群龍無首，吉。」

不過始終都係有啲仆街例如林卓廷喺個大台道講咩贏5:0。根本就乜鳩都攞唔到，齋見有二百萬人遊行就拿拿淋搶住收割所謂"成果"

1. 騎劫你咪屌走佢，如張超雄
2. 私怨

叫so9rry左算啦⋯
其實都冇撚人理佢
或者係佢道歉得快

咁你不如話我
1.分化
2.反泛民
3.私怨
你果啲都叫論點

呢啲咁嘅仆街，講得出啲咁嘅嘢，咪就係反映佢哋個思維模式本質都係自私，為自己囉。呢啲最應該屌，但係可惜，佢哋個思想唔會變，仍然都係諗選選選、九萬八、選選選、九萬八

認同

拎份長糧 是是但但

的確係
始終係議員
所有思維都唔係從抗爭出發
唉不過唔撚想理佢反正冇份投佢

贊同
但亦要佢地加入
合作
之後先清算

今次已經無領袖，全世界媒體都報道今次遊行示威係市民自發，加上不斷從失敗中學習，進化，大家有自己思考，互相培養出默契，已經唔係五年前既大家

佢先唔同你是但呀真係，不知幾撚緊張自己永續出糧啦
不過而家起碼可以打足二十年甚至三十年飛機，做唔做都冇所謂啦唉

冇大台，得幾千人

你都幾撚矛盾
講明搵人合作完就要清算佢
咁仲有咩人會同我地合作

同意，唔洗屌佢地， 但亦絕對唔洗聽佢地講

唔關事啦⋯⋯
事實上係冷卻左
好多612出黎既人係火遮眼先出

On99

我回應緊你1同2嗰兩點

推。

死推爛推 , 嘆住冷氣又有糧出

冚家鏟出面仲抗爭緊
互屌分化post遲啲開使死咩

推
依幾日連登成堆唔好分化撚真係睇到人嬲嬲地

講緊你班打手呀屌你老母
同埋胡乜鳩講改控普通襲擊等罪名係事實 唔好盲撐ok?

Push

飯民鳩咪屌，盲屌咪係分化撚，
冇騎劫嘅本錢，同樣冇分化嘅本錢。

盲屌人分化果啲又係咩

係咪指泛民唔適合帶領非正規（/非法）政治運動？

但佢地係合法範圍內都有用

重新一次，屌勇武既人唔係五毛

想知好似你咁推一日 po 有幾錢 ?

比你地睇返泛民打手集體炒車

屌上網太慢
真係唔得閒招呼你d分化撚
麻煩各位非前線師兄幫幫

胡志偉 Wu Chi Wai 重申：要求撤控所有示威者 】

小編明白大家既資訊都俾透過媒體得知，所以特登將志偉今朝個訪問對答逐字打番出黎，希望大家俾少少時間睇一睇，志偉雖然長氣，但佢立場從來冇變，都係要求撤控所有示威者架！

//2019-06-20 在晴朗的一天出發訪問：

主持：都有聽眾問嘅就係，咁如果真係有個別人士真係有掟磚、有掟鐵枝，真係有傷到警察，咁係咪都要放過呢？

胡志偉：我喺唔同嘅場合都有回應；

第一，如果同一個情況放喺暴動罪嘅情況裏面，係講緊一個10年以上嘅刑責，但如果你只係因為係一個騷亂當中有一啲過激嘅行為，咁就應該因應返相對嘅罪名，譬如話假設真係有衝擊警方，（主持：普通襲擊？）係普通襲擊又或者襲擊引致受傷都好，咁都係一個係特定範圍裏面嘅罪名，咁就唔應該係暴動罪嗰種嘅條件。

我哋見過一啲嘅狀態，譬如係暴動罪嘅結構裏面，唔單止係講嗰五位被捕嘅朋友係當中受到用暴動罪嘅牽連，可能你、可能小弟、又或者岑子杰都會係一份子，好多好多喺過程中和平嘅朋友都會成為一份子，因為個暴動罪係覆蓋緊一個非法集結嘅場景，所以大家都會好擔心。

主持：總結胡志偉即係要處理嘅，但係就唔係用暴動罪

之後主持再問

主持人：比較嚴重嘅行為都要撤回？

胡志偉：而家呢個情況，政府要同社會修補撕裂，我希望分開兩個部份，考慮法理嘅部份，我希望政府係需要情理兼備，情方面，如果政府係想同整個社會修補撕裂reconnect嘅話；

第一，佢要通過撤回所有檢控、停止搜捕作為同社會reconnect 嘅起步點；

第二，佢需要全面展開一個獨立調查嘅過程；

呢個係相當於六七暴動嘅狀態，政府需要重新審視究竟呢個社會發生緊乜嘢事，從而令到政府可以有一個真正嘅反思，否則我會好擔心呢啲嘅錯誤會重複出現，事實上過去22年政府就係冇咗反思嘅能力，佢只係以為只要加強鎮壓嘅能力，咁就可以要維護到統治。 //
1171
5

你班打手露哂底啦 心裡面果句講哂出黎, 講緊你班泛民打手fake news都護航到出賣前線呀

有人講人話了

感謝巴打講出前線心聲
希望泛民唔好再only care 選舉
今日你地完全無呼籲 七點都係得二千人 可唔可以檢討下

[團結最大公約數]香港公民誓詞

爭取民主自由, 要全港人都有覺醒自己的責任, 唔再搵代議士代勞喇!
因為事實上代議士有時都未夠覺醒, 亦無政治智慧!
相信自己的付出是可行的!

其實議員都要了解下市民認為對既策略!

分化撚即block

泛民
霸住支咪 有人暈低呆左幫唔到手
靠現場其他人大嗌開路

我都唔知炒乜撚野車

嗰主持既問題，係已假設咗一個人有掟磚，真係傷到警察，係咪仲要放過
咁唔通你話係
係咪要講，因為抗爭係正義，所以襲擊警察，真係有傷害，斷正，都要無罪
我知好多人咁諗
你覺得咁講，從公關、爭取利益角度，係咪對已被捕既人既利益係咪最好
一般市民聽到會點諗
對件事有冇幫助

佢下面都講咗要求停止拉人

我唯一唔同意你嘅講法係「唔關佢哋（販民）事」
我估販民今次咁果斷幫拖又無割蓆
係因為自己都驚奶嘢
中共定性64係反動、暴動
哩班販民老鬼個個都有份撐當年學運
所以咁快出嚟幫拖
如果第時香港有咩事佢哋畀人用支持「64暴動」夾返大陸咪仆街
所以先咁快現身
當然有幫到拖係要讚
但唔使幾日勁都人吹奏到要投畀佢哋
我就覺得過咗火
人都未放講選票？！
同販民嘅思路同手法真係好似⋯

啱
連燈仔係時候要學識獨立思考
唔可以再咁容易俾人帶方向
特別係呢一個時候
連燈真係乜嘢牛鬼蛇神都有
五毛三毛泛民打手樣樣齊
係人係鬼我哋自己一定要識分
見有point 跟 見冇point屌
唔可以再盲目相信政棍同埋權威

未審已經讓定步
仲要你班泛民打手講得出比人拉預左
告普通襲擊同其他罪已經好好彩
你地當前線係condom呀？

點解今期D行動會咁順利唔似上2次補選咁我諗泛民自己好清楚
你唔亂起大台
唔講埋D鳩屎野
多D好似鄺仔呢D咁落下善用自己既身份同知識幫下班市民已經好夠
同時希望你地都要記住
唔好以為今次做到野黎緊區議會同立法會就坐定粒六贏緊
你地一做左D市民唔中意既野
最後一樣會被焦土

你覺得佢咁答唔好
你覺得應該點答

一個人，有掟磚，真係傷到警察，係咪仲要放過？

放定唔放？點解？

答啦廢柴

可唔可以冇撚再回依啲分化post
咁多手足大熱天時喺出面努力緊，你哋仲咁得閒喺到分化，負評上一頁啦屌

五毛圍爐打飛機既分化post
叻囉今日可以交數

就係你哩啲人

阻阻你

上水，東鐵線，口岸附近派傳單，貼貼紙，Airdrop

答條春咩自揭底牌

我去踢爆祈福黨
係咪分化緊祈福黨同受害人？

點解要上節目講你地同警察談判既策略
我係警察明知你地本身有讓步後路仲唔玩鳩你地

祈福黨咪會話你分化

點解要上節目講你地同政府談判既策略
我係警察明知你地本身有讓步後路仲唔玩鳩你地

lm支持

agger

仲講毓民點柒先至係真分化
人地都講到明唔選 收哂皮 無哂以前既影響力 仲笑鳩佢係咩心態 佢係第一個做倒顛覆議會文化既人 不得不承認 如果要講議會歷史, 一定係飯民多柒野多過毓民 毓民衝出去既時候飯民全部坐喺位又咩玩法？唔識議會歷史可以上youtube慢慢睇
果日毓民612 都有組織支援隊有提供物資 仲想佢點 笑鳩佢都無意義

d飯民柒頭快d 開bot 負皮我啦

其實 不分化 不割席 不篤灰 不阻止
呢啲野係講比泛民同佢地班支持者聽
我發覺泛民支持者經常將啲合理質疑同批評
一句就話人係分化撚 為左團結而團結
佢地知唔知民陣/泛民 佢地既領袖政治判斷力係不足
經常後知後覺 睇野好慢 唔夠仔細 唔夠準確
最近好多情況都係比群眾屌完 先改變下睇法同策略
不過今次 都要讚下 不割席 不篤灰 明顯係大有進步
要明白有啲批評係拎黎糾正佢地錯既睇法
集中返係目前抗爭階段 本身唔存在分化

咁即係同受害人解釋佢正在被騙就得
根本唔需要向騙徒否認

今次真係太多政治bb班 天真過雨革要教下佢地. 同時都想佢地睇下香港社運歷史

呢個post好想正評一萬次，連登真係太多飯民打手、深黃傻粉

講得好

唔係打手 根本就開咗bot 控制哂成個輿論

以前喺高登，「屌飯民=分化」呢啲咁撚低智嘅論調邊會咁多傻仔buy

有名你叫child登

而家喺連登講「反共但愛國」呢d大中華膠理論都大把like

又係隱性五毛狗扮理性摟屌post ,
你班五毛剩係開post屌泛民，但就從來唔會屌班保王狗，目的好清楚啦五毛狗。

個個底都好花

鄺仔同其他泛民：落場兇狠，對票碌撚
gphone：擺pose影相階段勝利
村短：埋門硬擋義士問村民
幾個老屎忽：無乜新意，唱歌跳老舞散會

藍絲：點解你淨係批評中國，唔批評美國

我想問屌保皇狗有乜意義？ 你會成日走去屌一舊屎有幾臭？

算啦 佢駁唔撚到先屈人五毛

真係低鳩能，雨傘到宜家都4年半，班深黃傻粉仲講呢套

不聽他們講話就好了，不必糾結

你己正評了這討論

屌2句 自己反省下

呢度好多00後 好多第一次上街示威

幫推

經歷過金紫荊同龍和道個場輿論戰 同而家都有異曲同工feel
但分別既係 金紫荊同龍和道 係可衝的 但被阻止了
而狗屋同解放軍營 係不可衝的 亦無人打算衝 結果洗版洗足全日 好長氣

pish

根本大家都識玩 係和理非冒恐懼蓋過左勇武既實際

飯民最佳位置從來都係群眾同差佬之間。

好似掟雞蛋黎講
和理非既反應又係好笑 -> 唔好浪費食物 -> 掟廚餘 -> 執死清潔工人

掟雞蛋都驚真係唔知佢地心目中既抗爭是咪得返選舉

一. 犯民有控制欲，想控制個運動，佢唔想自己搞嘅運動被民眾騎劫。

二. 犯民唔想被民眾連累，明明係衝班人嘅責任，自己根本唔同意，但最後搞到自己班集會搞手被港共告，當然真正爭取民主係唔介意呢樣野。

最大問題係個屌字啊！
唔like咪唔跟+推廣自己果套囉，各有各做屌少陣OK?

各有各做，飯民要屌，但無應該要割蓆（如果佢哋再割蓆就唔只屌，直頭要鬆人...）
無話一定要合作但依家咁樣互相包容係最好嘅方式，佢哋始終有佢哋嘅號召力同某啲地方係幫到手
勇武->和理非->勇武->和理非->勇武->和理非...
be water....

push

唯有希望啲老泛民收咁d 皮，後生嘅(e.g.鄺囝) 無咁鳩

真

你真係講出事實啦 你老味呢幾日仲恐怖過2014前既高登 個個變曬泛民打手咁 開口埋口就話分化 心諗你班友真係泛民打手都還好 如果唔係咁多人比人無意中帶風向既真係大撚鑊

樓主你真心覺得CC台會聽得明咩
一唔啱聽就屌人五毛分化
屌人係神駒啲狗
呢啲無腦on9仔仲溝通得到咩？

呢樣真

只求有更多人明白

樓主真好人

如果靠泛民係議會搞得掂，612班義士唔使衝啦

如果係掂 香港一早有民主

如果係掂，五年前一早贏左喇

好慘 個post上唔倒熱門
唔知點解呢 根本有人控制邊d言論可以廣傳 邊d唔可以

已經上過熱門 不過落番黎

眾志狗又想玩返瘋狂投票拆路障果招。

都唔係第一次

好憎大台 好憎騎劫
根本所有野自發性 就係最好

有G瘋出現就無好野
大家醒水

經過今日我更加可以大大聲咁樣屌
泛民你班仆街冚家剷夠膽就扔撚晒啲音響
包撚實個頭同群中企埋一齊

有泛民打手一見到有人回就負皮

其實一直都有
係你地呢班盲目撚選擇唔睇唔理唔諗
咪羊群心理繼續做囉

黃之鋒唔收皮
抗爭就會收皮

2012反國教一役
一晚十萬人出政總
然後深夜宣布妥協

2014年十一零晨
就組人鍊阻住示威者主動去搵想搵既對象

今日
我見到佢一話去圍警察總部
然後拎咪叫口號
夜晚又小組討論同投票

我就知
活動好快就告吹

想繼續做
咪先打左膠囉

唔好比泛民控制，大台信唔信得過我唔敢講
信自己就得

認真gphone 今日叫人投票講走定唔走，真係好鳩

《公投》佔你老母作戰
like=支持
unlike=反對

衝政總，佔立院

要留就留
要走就走
點解要理佢
各有各做算喇

有咪唔係大晒

屌你收皮啦飯民打手
天琦幾年前已經示範咗標準答案啦
你點會去指責一啲被壓迫嘅人
而唔去指責壓迫人嘅政權呢？
呢個係絕對講唔過去

黃之鋒你認清楚事實啦 你已經過咗氣㗎啦

不分化

我發覺開分化, 埋怨, 氣餒post來來去去都你果7,8果acc, 泊大巴算鳩數啦你

痴撚線一天光d販民左膠打手即刻出番哂黎

人哋琴晚一早就返咗去瞓覺 梗係早起啲

當日dq本土派時泛民聲都唔多句, 到dq埋小麗老母真係心都涼晒

好聽就講兄弟爬山各有各做, 但出到黎有人衝有人掟野就屌人係鬼, 唔通和理非時兄弟會過黎打柒你？

出到黎就係咁撳住叫人唔好衝, 但日日就叫人兄弟爬山.

前面對住警犬, 後面對住泛民, 唔好唔記得69前小麗老母仲係fb叫市民影低衝既人交俾警方

班飯民狗番哂屋企訓覺任由留守者比犬放題是常識吧。無知一問, 琴日圍完個效果係咩？
消耗戰意？ 咁仲唔係同政府企同一邊？
不分化？ 一早就唔撚係同路人啦？
各有各做？而家係做埋對家想做既野呀！醒下啦

正解

犯民覺得係靠佢申請不反對通知書，先聚到人，你哋民眾用完佢，就想將飯民當 condom 一腳伸開? 邊有可能?

泛民不願面對的事實
即刻叫打手唔好推post
推其他不要分化post

死垃圾，又玩分化？如果立法會夠人反惡法，我地仲洗出黎，到而加仲要分化？屌你老母分化狗，為錢出post,生仔會有屎忽？垃圾
Blocked

屌化撚屌人分化

首先議員推嘅條例係要立法會分組點票
而同時兩邊都要過半數先至通過
所以泛民議員推出來的條例基本上都係冇可能通過
第二 政府推嘅條例只需要立法會過半數議員贊成就可以通過
而保皇黨嘅議席係一直都多過泛民
因為基於遊戲規則嘅玩法 功能組別係贏唔到
所以其實議會係失效
佢聽日要推23條都係可以推到
另外 大家可以留意下泛民嘅投票結果
基本上其實佢哋都唔係100%企喺市民嗰面

嘩巴打你真係好勇 呢啲說話喺呢道而家係完全唔講得

少用偏激，多客觀陳述。
和理非非

黃之峰肯收皮未

仲引唔到你隻分化狗現形
你投比泛民，全部肯定都係反送中仲想屈泛民
你有百幾二百萬選民支持，直選點會唔夠票？成個直選贏曬都得啦
做人定做五毛狗真係自己簡

偏激?
你應該同啲開口埋口就話人分化既人講
叫佢地少用偏激 多客觀陳述
和理非非

唔好打稻草人
我冇叫過人唔好投票
我只係講緊議會失效嘅事實
上屆我都有想投嘅人 只可惜未投就俾人DQ

快點bam鳩我吧

推，適時用佢地唔錯，但應該合作

不要大台不畏強權
即使我哋嘅聲音幾弱
唔夠大台音響強勁
我哋都要講我哋自己應該要講嘅嘢

點解理性討論講事實就係偏激
三句唔埋兩句就話分化熱狗嗰啲係乜撚嘢

香港人有自我判斷能力
自己想跟就跟
正如尋晚有人公投走唔走，成件事好荒謬
想走就走，留就留，點解要想留嘅人跟大隊走？？
所以宜家唔會有無人理佢

好多人做左分化撚都唔自知, 是但啦

屌公投咪就係預設咗要人走囉屌，始終都係離唔開大台心理，講緊黃之鋒、區諾軒、朱凱迪呢班。係呀，黃之鋒我都照屌呀。明知勇武最撚棹忌散水，公乜撚嘢投。現場義士自然會決定留守進退，突然之間又要人倒退返2014咁，真係慳撚啲

點解冇人屌鄺仔但個個屌鳩你個傻閪黃之鋒？
自己反省下啦撚屌

我一早鬧飯民柒主張焦飯民土
啲人又話我分化撚

記得血債票償呢隻字

都唔洗等出年 連登仔已經吹捧泛民
出年選舉 屌唔投泛民就益建制
跟住永續含撚

本土派早幾年比人打壓到不似人形
本民青邊件大粒唔係揹緊幾條罪爭緊官司債
新晉嘅連關sir呢啲講獨廢鳩都要敗走
飯民借社運有返啲起色就講咩血債票償
獨派化整為零配合你，你仲想食埋人份光譜

本土

真喎 不計前嫌出黎合作 死埋個自己人仲要比你地收割做選票 屌老母

又黎含淚投飯民

有泛民入左黎放負評

Sorry,應該正皮，唔小心負咗

紅色泛民打手警告！

果班泛民打手根本最在意只係d票同埋向熱狗報復

都已經唔係屌
係提你用往績再判斷
咁都算係分化
連登真係好多冇經歷過03-14抗爭既小朋友

漏咗一樣就係犯民起勢狂屌毓民神駒。真係最近半年係個個post都瘋狂屌 幾乎所有手法都出齊，就係咁我先知道犯民真係好撚驚，仍然都係要證明當年天琦一句"保皇犯民本土三分天下"係錯

今次又係令我見識到，原來真係好多好後生嘅出嚟，後生到分分鐘雨革都冇出過嚟 加上兒登個格局，係將所有嘢推向極致

出面熱門屌血債票償個po竟然負評多正評一倍，真係開始覺得兒登不宜久留，同睇毒果fb冇分別

而家先開始覺得不宜久留，巴打容忍力的確高之前陳凱欣贏咗嗰次補選，就exactly 選之前一日，犯民打手、輿論機器全部第一時間上嚟唔係拉票，而係屌本土 我估你應該記得呢條友同呢個post

憑感覺，講私怨，不談利益成效，正正係本土失敗嘅原因。 | LIHKG 討論區

當然呢個只係嗰一堆垃圾post嘅其中一個，但係呢個post係令我印象特別深刻，因為啲用字，語氣，所謂“論點”，全部都係典型犯民打手風格。條友應該係又係選之前嗰排先會上時事臺蒲頭

或者係雨革時既金鐘區

屌真係唔使驚
今次班靚仔好似醒目過上一次嗰啲

依家都冇一個大台真係要俾個讚

近半年屌神駒既點止犯民呀
獨派都屌到佢反皮啦

都係 佢又係，乜都屌一餐

早年高登時代都過街老鼠啦，係近年借本土派洗左陣底，咁快又變返老鼠

佢高登嗰排真係收曬皮咁，跟住又可以彈返起

希望多d人明

諗起都嬲
邊個累死本土
邊個即刻割蓆
劉慧卿姐 公民黨😎

班泛民左膠打手一得閒就出動周圍屈d唔同意見既人煲五毛

我唔想做分化撚
可唔可以唔好迫我

究竟係假膠、兒登仔定洞穴級打手定咁多樣撈埋，好難捉摸呀

又黎關鍵一席論調

感動 原來連登仲有清泉

你話d雨傘餘孽幾忍得幾包容

泛民一定係攞黎屌架啦
血債票償都講得出

犯民呃飯食呃咗成三十年，點會忍唔到嗰一陣

而家都重講緊關鍵一席

btw 今年六四維園晚會既人數同籌款額都係泛民翻生跡象

本土基本上已經收曬皮咁滯，港獨又係冇人理，啲民情自然返返曬去犯民道

咁講法即是有班人曾經支持本土派，而家成為泛民market share，應該點理解呢班人? 勝利球迷? 當初支持本土派既時候冇諗清楚咩? 咁轉軑法同大灣驅有咩分別

所謂企中間/溫和嗰啲實在係想像唔到咁多，同埋真係好多後生係好迷左膠嗰套

又屌泛民搞分化
泛民一直都做得好好

一次姐你鬧抗共派有咩居心

犯民獲獲都咁撚柒佢先係鬼啦，同中共俱掂數
你睇下政改就知啦

其實係唔係就嚟選舉佢哋都係日日提住自己要永續出糧

你睇民陣
老閪都攬住個籌款箱
泛民嗰班連血債票償都噏得出
死撚左人所以要投票俾你？
食人血饅頭食到出哂面
記住
泛民可用
但不得不防

同共產黨密室談判嘅抗共派

其實睇番呢啲相同佢之前講既野 你真係唔會再夠膽信呢條友 佢上國際新聞吸引目光係好 但當係local運動 重要既時候就膠化 令本身大家既努力 有限既資源都分散 都停步 正正係樓主講個種 引領去咗錯既方向

其實要有拆大台心態，就的確需要有好似呢個咁嘅post。可惜大台會一句車埋嚟話你分化撚。屌化撚呢個term真係妙 明明唔應該再重蹈左膠覆轍，結果而家又做阻膠唉我都唔識講

今日大枱已經唔係set喺金鐘現場，而係set咗喺兒登

「民意」、「團結」、「俾位人入」、「分化」

完全係當年左膠糾察詞彙嚟，班撚屌搶佔咗討論區話語權

可憐前線赤子之心又一次被自己友輿論出賣

香港代代社運都係風火輪，邊有得救

「民意」 前線既意見就唔係民意

Hi

唔係分化都可以係熱狗五毛
好撚多選擇比佢地屈

Push
一日仲有張超雄林卓廷之流就要繼續監察

Push啦
毓民屌朱閪迪鞭鞭有力

M子好落力

成班柒頭仲係度幫朱閪迪
講錯就認錯啦柒頭皮

Agger x1000

我幾個星期前因為見到d人好似當左佢地神咁拜 ，就係ig story po左段泛民點係立法會出賣港人，想同人講返佢哋以前係點，唔好睇嘢睇表面。

結果俾人message叫我唔好分化，依加搞到只要意見有少少唔同主流意見，都比人話分化，而且明明我係講緊事實。

出年選舉 今年咁大件事仲唔走出黎吸引支持者
咁多年黎睇見泛民所為 冇哂信心

泛民有出賣勇武往績，需要嚴緊監測。

宜家成日都仲出賣緊，又阻抗爭者衝，又幫黑警偷時間，又夾埋幾個議員一齊推單次引導條例

朱凱廸: 向「連登網民」鄭重道歉， 對不起

泛民又然

其實佢唔識表達就唔好出post啦
難分曲直

人手頂置

係
今次係我哋信佢哋嘅最後一次 我哋要當泛民棋子 就如佢哋當我地係選舉棋子

(live) 民主派: 機場示威者已經承認錯誤, 絕不割席. 希望外國人了解香港示威者的困境

持續監察泛民

分化POST, 已完

連登已經俾左膠控制左

投票係有用就唔洗出黎抗爭啦
你投完票佢都可以dq你
唯一有用就係繼續抗爭

有力不如繼續屌官同狗同建制派

我既建議就係叫班左膠唔好阻人還手
咩都唔好做
靜靜地參與最好 唔好再現場打邊爐
唔好再做多錯多 何式凝已經係一個例子
玩底褲不特止 仲送左70個手足入冊
左膠做少d就係對場運動最大既幫助

抗爭出路又係點？目標係乜野狀態？軍政府統治？
有文人政府用抗爭模式治理地方的嗎？有，共產黨囉．

年青人睇到的不公事實，全世界都睇到．
所以事情發展至今，民意冇逆轉，國際關注亦因天時地利加碼支持緊大家．但並不代表文明社會會支持軍政府統治．

議會出事，周圍都係，聯合國就一大堆問題．世貿問題美國佬點玩緊？投票唔夠共匪帶領的窮伙伴鬥喎？Think out of the box，另起爐灶囉！呢Ｄ唔會係 over night 就可以完成的事，不過係既徹底長遠又冇人咬得入的方法．
論應用方法，世貿例子，香港情況唔直接適用．論普世原則，人人都受其限制．所以要變，要無忘初心不斷變．

政治呢樣野，一日都太長．只睇眼前一兩步的唔會有運行．

你up乜 抗爭出路咪五大訴求囉
示個威搞軍政府？即係到到示威都有軍政府？
人地軍政府仲有器油蛋會屠警喎
投票唔夠共匪帶領的窮伙伴鬥？
依家擺明dq你你玩都冇得玩喎 仲有堆泛民間諜鑊鑊投票都賣港 玩條撚

抗爭出路咪五大訴求
如果你連出路同訴求都唔識分的話，恭喜你，你嘅語文程度差少少就到達到毅進入學水平啦．
起底你呢個 a/c 只得十二個 post，要扮野就再勤力Ｄ啦．

就算前線手足都唔會有絕對話事權, 所以從來冇話邊個講嘢一定要聽、邊個一定唔聽
落到場, 心要熱, 頭腦要冷靜, 每個人保持獨立思考分析每個行動嘅好與壞, 唔好旨意任何人
我哋係一堆獨立個體聚埋一齊, 唔係聽任何人指示嘅團體, 每個人都可以提出自己嘅意見, 咁先係群眾運動

不要說推，請說7218111. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾5. 製造偽証文宣/民間記者會！！！！

寧化飛灰不作浮塵光復香港時代革命

818 維園見

不割蓆 不分化 呢個口號本身都係因為泛民先出現 我唔明點解而家會變左做泛民嘅擋箭牌

沉迷捉鬼嘅後果，2004年已經有人預言咗

呢幾日好多人一有咩意見不合，就互相指責對方係鬼
沉迷捉鬼只會令我地內部攬炒，咁簡單嘅道理連亞視編劇都明，無理由各位手足會唔明
請用十零分鐘睇下失去互信嘅下場，多謝

純文字劇透版:鬼 - 蕭家怡

覺得有道理嘅請幫手 推 / share / 正評

8.18 兩點鐘 維園見

睇到個正評數以為連登覺醒
之後先見到係一個月前

又係你個仆街推舊post

無錯：不分化，不割蓆，不督灰，係2014年叫泛民唔好咁樣做！但現今泛民狗打手做完衰嘢就用嚟做擋箭牌！

嗱，我都好討厭販民

但係公道啲講，我唔會屌Gphone

今次運動，gphone明顯進步好多

除咗啱啱放監嗰次投票散水畀人屌到仆街之外

呢兩個月嚟，佢都冇爭過做大台，連記者喺前線訪問佢，佢都係話：今次運動係冇大台，唔使集中訪問我，多謝

鄺神嗰啲都係抵讚

當然，販民主流都係仆街冚家剷

大家坐埋同一條船 不分化 不割𥱊 不指責 兄弟爬山各自修行。我見唔到泛民有人做上述事項

屌你老母,人地做咁撚多嘢

你做冷氣軍師9UP當秘笈,擺明分化撚, 3毛,

泛民好撚仆街，一路都只係為議席，但有議席時就一路幫手俾啲惡法過。

如果今次佢哋又搞大台，搞散個運動，佢哋以後都唔會有運行。佢唔搞我就忍住先。

佢地仲有利用價值..等場運動完左再算
可以提醒..但不要屌

其實成日話泛民係立法會冇貢獻，

咁如果議會冇曬泛民，只有建制，唔通又好好？

我唔係出嚟維護泛民主派，

而係我覺得佢地係立法會人數比例比建制弱

能力有限，可以做嘅都做曬

啱呀！飯民唔好出嚟騎劫

你老母就三毛

可以做既都做晒？選舉嗰陣就話關鍵一席，入到立法會要投票嗰陣就唔撚見左人，請問佢地做過啲咩？

香港人係咁善忘

佢真係痴線 數返有幾多佢地有投就過唔到既議案出黎 嚇撚死佢

【杜絕分化】熱狗惡行 24小時輪流廣播 （2）

陳雲熱狗支持者聽住；

前線已經有曬共識被攻擊會還擊，左膠無左好耐
當年佔中除左督灰外，
熱狗分化撚日日屌3屌4
屌 泛民/本土/天琦/左膠/大台/港豬
屌到部分香港人心灰意冷
都有份破壞整個運動，
廢老黃毓民而家仲日日叫泛民總辭，
人地泛民都醒水無督灰，
年輕議員仲上前線幫手，
熱狗4年之後仲用番果幾招分化 唔悶架咩

雖然 陳雲，毓民 都係冷氣軍師，
但如果文章無屌 泛民/本土/天琦/梁繼平/左膠/大台/冷氣軍師 （基本上全部都屌過）
講野合理都會聽下，
自從上次選舉比大陸朱踢爆左係中共白手套，
每次睇佢地講野都會警惕有無字裹行間分化

陳雲詳細失敗錄

自稱曾為政府要員
自稱同美國特使聯絡
自稱同中共特使聯絡

戰績
1.因多次欠交論文嶺大不續其中文系助理教授之合約
2.立會選舉失敗，連同其聯盟熱普城五名大部分落選
3.現於政府無任何官職
4.曾多次抨擊梁天琦為鬼，25仔，包括梁入獄後仍然追擊
5.與林卓廷於公開論壇不回答提問並叫對方上自己fb查找
6.與快必於公開論壇交手並稱對手質疑來得太遲
7.永續基本法提倡者，但至今仍然無法回答人大程序部分
8.於年宵高價售賣貨源來自淘寶的戰鬥碗並沽清
9.於20190701立法會脫下口罩以真面目示人之梁繼平版陳雲形容為自私而惡毒,更稱梁繼平當日要求眾人脫下口罩,但被目擊者證實並無此事,全為陳雲捏造
10.與熱普城以外之政治組織不和
11.與普羅政治學院反目
12.與手下之三國人反目
13.曾自言選舉失敗後將寂滅，然而至今仍無意付諸實行
14.妻離子散，並喜歡嫖妓
15.前上司何志平為中共石油供應搭路而貪污非洲國家，年前於美國被捕
16.陳雲於政府任職時推出於晚間新聞前播放中共國歌，以強化年輕人的愛國思想

香港人/連登仔/手足齊心對抗政權，你覺得會無獨立思考？
需要你哋日提夜提？
對準返個政權得唔得呢？
根本D權貴建制派就係最大黑手，
但就無人去教訓佢哋，
輿論俾人導向去日日圍黑警同屌泛民。
每日都見到有posts屌泛民，
你哋真係好有heart。